{
  "id": "flashcard-english-4-unit-19",
  "title": "Tiếng Anh Lớp 4 - Unit 19",
  "subject": "english",
  "tags": [
    "english-4",
    "unit19",
    "vocab"
  ],
  "description": "Từ vựng Unit 19: WHAT ANIMAL DO YOU WANT TO SEE?",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Animal",
      "answer": "Loài vật, động vật",
      "speak": "animal"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Bear",
      "answer": "Gấu",
      "speak": "bear"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Beautiful",
      "answer": "Đẹp, dễ thương",
      "speak": "beautiful"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Crocodile",
      "answer": "Con cá sấu",
      "speak": "crocodile"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Dangerous",
      "answer": "Nguy hiểm",
      "speak": "dangerous"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Elephant",
      "answer": "Con voi",
      "speak": "elephant"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Enormous",
      "answer": "To lớn",
      "speak": "enormous"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Fast",
      "answer": "Nhanh",
      "speak": "fast"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Kangaroo",
      "answer": "Con chuột túi",
      "speak": "kangaroo"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Monkey",
      "answer": "Con khỉ",
      "speak": "monkey"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Scary",
      "answer": "Làm sợ hãi, rùng rợn",
      "speak": "scary"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Tiger",
      "answer": "Con hổ, con cọp",
      "speak": "tiger"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "Want",
      "answer": "Muốn",
      "speak": "want"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "Wonderful",
      "answer": "Tuyệt vời",
      "speak": "wonderful"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "Zebra",
      "answer": "Ngựa vằn",
      "speak": "zebra"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "Zoo",
      "answer": "Sở thú",
      "speak": "zoo"
    }
  ]
}